賓周馬 持續踢到幾多歲😢

當生命 仍為賤種豁出去
千夫所指裡 牙朗登不登對
仍勒索令隊友冇得溝女

記住佢插過細路女